{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45352&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 다이아몬드"
    },
    "text": "ダイヤモンドモーテルは泗川市公衆衛生サービス評価で「最優秀店(緑色等級)」に認証された店です。 今回当モーテルでは無限貸室イベントで、最大6時間の料金は3万ウォンでご利用いただけます。 午後4時以前に入室すれば最大6時間の貸室も可能です。 営業時間は午前0時から午後22時までで、泗川邑内の泗川観光ホテルの正門に位置しています。 親切なスタッフと清潔な客室にご案内いたします。 ペイバックバッジがついた客室をご予約いただくと、ペイバック50%割引クーポンを支給いたします。 また、5千ウォンクーポンバッジがついた客室をご予約いただくと、5千ウォンクーポンが支給されます。 駐車は便利に利用でき、大型バス(45人乗り)も駐車できます。 周辺には様々な施設とグルメ、観光地があり、より快適な旅行を楽しむことができます。 客室内部ではネットフリックスが利用でき、Wi-FiとPCが設置されています。 一部の客室にはカップルPCルームと特室にはSSDが設置されています。 また、すべての客室には携帯電話の充電器とイージースリップウォーターベッドが設置されています。 コーヒー豆や自動販売機のコーヒーマシン(無料)、電子レンジなどの設備もご利用いただけます。 さらに客室料金は2名基準であり、追加人数を追加する場合には1名当たり10,000ウォンの料金が追加されます。 未成年者は宿泊が不可能であり、保護者と一緒に同行した場合のみ予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダイヤモンドモーテルはどのような認証を受けましたか？",
            "answer": "ダイヤモンドモーテルは泗川市公衆衛生サービス評価で「最優秀店(緑色等級)」に認証されました。"
        },
        {
            "question": "無限貸室イベントでは、どのくらいの料金で利用できますか？",
            "answer": "無限貸室イベントでは、最大6時間の料金は3万ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室すれば最大6時間の貸室が可能ですか？",
            "answer": "午後4時以前に入室すれば最大6時間の貸室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ダイヤモンドモーテルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダイヤモンドモーテルの営業時間は午前0時から午後22時までです。"
        },
        {
            "question": "ダイヤモンドモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダイヤモンドモーテルは泗川邑内の泗川観光ホテルの正門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダイヤモンドモーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダイヤモンドモーテルの客室にはネットフリックス、Wi-Fi、PC、携帯電話の充電器、イージースリップウォーターベッドなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ダイヤモンドモーテルではどのようなクーポンがありますか？",
            "answer": "ダイヤモンドモーテルではペイバック50%割引クーポンと5千ウォンクーポンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ダイヤモンドモーテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ダイヤモンドモーテルの駐車場は利用できます。大型バス(45人乗り)も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ダイヤモンドモーテルの周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "ダイヤモンドモーテルの周辺には様々な施設とグルメ、観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ダイヤモンドモーテルの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ダイヤモンドモーテルの客室料金は2名基準であり、追加人数を追加する場合には1名当たり10,000ウォンの料金が追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 511
    }
}